<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Santiago Tenorio</title>
    <link>https://santiagotenorio.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Santiago Tenorio</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</lastBuildDate><atom:link href="https://santiagotenorio.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La cultura de un desarrollador de software</title>
      <link>https://santiagotenorio.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://santiagotenorio.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>¡Hola! Gracias por tomarte el tiempo de leer mi primer entrada de mi blog.
Este post lo dedicaré a describir los que considero son los valores, prácticas y sentimientos que necesita todo buen desarrollador de software
Empecemos con los valores: -Confianza Uno de los valores más importantes de un desarrollador de software es la confianza, pues considero fundamental que exista una confianza entre cliente y desarrollador
-Integridad Otro de los valores que considero necesarios es la integridad, la cual va de la mano de la confianza que puede transmitir un desarrollador hacia su empleador</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://santiagotenorio.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://santiagotenorio.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aquí vas a leer un poco sobre mi 🤩
 Psicólogo Desarrollador Autodidacta
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes. Cum resonant tamen, namque in anxia. Non nostri trahens ancora.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
